請不要說香港警察 試著說殺人犯及強奸犯

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗